{
  "ID": "ID",
  "Date": "日期",
  "Content": "内容",
  "Show Full Text": "显示全文",
  "Media": "媒体",
  "Screen Name": "用户名",
  "Profile Name": "用户昵称",
  "Profile Image": "用户头像",
  "User ID": "用户 ID",
  "Replying To": "回复推文",
  "RT Source": "转推来源",
  "Quote Source": "引用来源",
  "Media Tags": "圈人",
  "Favorites": "喜欢数量",
  "Retweets": "转推数量",
  "Bookmarks": "书签数量",
  "Quotes": "引用数量",
  "Replies": "回复数量",
  "Views": "查看次数",
  "Favorited": "已喜欢",
  "Retweeted": "已转推",
  "Bookmarked": "已加书签",
  "URL": "URL",
  "Actions": "操作",
  "Details": "查看详情",
  "Description": "简介",
  "Profile Banner": "个人资料头图",
  "Followers": "关注者数量",
  "FollowingCount": "正在关注数量",
  "Statuses": "推文数量",
  "Favourites": "喜欢数量",
  "Listed": "被加入列表数",
  "Location": "位置",
  "Website": "网站",
  "Birthdate": "出生日期",
  "Verified Type": "认证类型",
  "Blue Verified": "蓝标认证",
  "Following": "正在关注",
  "Follows You": "关注你",
  "Can DM": "可私信",
  "Protected": "受保护",
  "Created At": "创建时间",
  "Sender": "发送者",
  "Recipient": "接收者",
  "Conversation ID": "对话 ID",
  "Conversation Type": "对话类型",

  "Data": "数据",
  "Export captured data as JSON/HTML/CSV file. This may take a while depending on the amount of data. The exported file does not include media files such as images and videos but only the URLs.": "将捕获的数据导出为 JSON/HTML/CSV 文件。这可能需要一些时间，具体取决于数据量。导出的文件不包括图片和视频等媒体文件，只包括它们的 URL。",
  "Data length:": "数据长度:",
  "Include all metadata:": "包括所有元数据:",
  "Export as:": "导出为:",
  "No data selected.": "未选择数据。",
  "Cancel": "取消",
  "Start Export": "开始导出",
  "Download and save media files from captured data. This may take a while depending on the amount of data. Media that will be downloaded includes: profile images, profile banners (for users), images, videos (for tweets).": "从捕获的数据中下载并保存媒体文件。这可能需要一些时间，具体取决于数据量。将下载的媒体包括：用户的个人资料图片、个人资料头图、图片、推文中的视频。",
  "For more than 100 media or large files, it is recommended to copy the URLs and download them with an external download manager such as aria2.": "对于超过 100 个媒体或大文件，建议复制 URL 并使用外部下载管理器（如 aria2）下载。",
  "Filename template:": "文件名模板:",
  "Use aria2 format:": "使用 aria2 格式:",
  "Click for more information. Each URL will be on a new line, with its filename on the next line. This format is compatible with aria2.": "点击获取更多信息。每个 URL 将在新行中显示，其文件名在下一行。此格式与 aria2 兼容。",
  "Rate limit (ms):": "速率限制（毫秒）:",
  "Media Filter:": "媒体过滤器：",
  "File Name": "文件名",
  "Media Type": "媒体类型",
  "Download URL": "下载地址",
  "No media selected.": "未选择媒体。",
  "Copied!": "已复制！",
  "Copy URLs": "复制 URL",
  "The tweet ID": "推文 ID",
  "The username of tweet author": "推文作者的用户名",
  "The profile name of tweet author": "推文作者的用户昵称",
  "The media index in tweet (start from 0)": "推文中的媒体索引（从 0 开始）",
  "The order of media in tweet (1/2/3/4)": "推文中的媒体顺序（1/2/3/4）",
  "The post date in YYYYMMDD format": "发布日期（YYYYMMDD 格式）",
  "The post time in HHmmss format": "发布时间（HHmmss 格式）",
  "The media type (photo/video/animated_gif)": "媒体类型（photo/video/animated_gif）",
  "The file extension of media (jpg/png/mp4)": "媒体文件扩展名（jpg/png/mp4）",
  "Failed to export media. Open DevTools for more details.": "导出媒体失败。打开 DevTools 以获取更多详细信息。",
  "Failed to copy media URLs. Open DevTools for more details.": "复制媒体 URL 失败。打开 DevTools 以获取更多详细信息。",

  "filter.photo": "图片",
  "filter.video": "视频",
  "filter.animated_gif": "GIF",
  "filter.retweet": "包括转推"
}
